[
  {
    "place": "1, Facultad: Ciencias Exactas, Edificio C.",
    "from": "22:30",
    "day": "6",
    "to": "23:30",
    "area": "\u00c1LGEBRA",
    "title": "Sobre grupos finitos supersolubles y clases minimales de grupos supersolubles",
    "author": "CÃ©sar"
  },
  {
    "place": "14, Facultad: Educaci\u00f3n F\u00edsica, Edificio \u00danico.",
    "from": "22:00",
    "day": "6",
    "to": "23:00",
    "area": "TOPOLOG\u00cdA GENERAL",
    "title": "Cardinales invariantes en la topolog\u00eda general y en el \u00e1lgebra topol\u00f3gica",
    "author": "Arturo"
  },
  {
    "place": "14, Facultad: Educaci\u00f3n F\u00edsica, Edificio \u00danico.",
    "from": "23:00",
    "day": "6",
    "to": "23:30",
    "area": "TOPOLOG\u00cdA GENERAL",
    "title": "Nudos y 3-variedades",
    "author": "Juan"
  }
]
